突破盲點， 拒絕悲情訊息fake news

有大量5毛藍絲推假文，黑警要屠城跟本唔需要任何理由， 直接就開，有冇諗過點解佢地唔瘋狂開槍，因為佢地根本唔知要點做，只係不斷消耗， 你地唔該睇下九龍而家有幾多人，未停過戰爭狀態，無論如何，頂到底！！！！

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

推

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

聽朝唔塞路 塞爆佐敦！！

見到負面post安慰完，請善用不推文回覆。

成部係咁講好撚勁既裝甲車燒撚左同我講輸？打撚到入去我認輸喇

真
好多人都唔記得不推文

成個熱門都係遺言/就輸
明明情況同中大嗰晚好似 天光就贏

無錯，要遺言唔會喺連登出post